希望炒車

醫護界收到料，可否傳出，寧炒車不可以多一個周同學
a few facts about Festival Walk:
- there is at least 1 moribund patient on 3rd floor in the staircase / toilet
- the cops denied emergency responses by paramedics
- the mall will be completely closed soon for corpse removal and cleanup
E護谷傳緊

真係封左三樓
晤俾記者加職員入
熄埋燈

係 我都收到
希望炒

推
希望炒車

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

好想炒車

推，要記者

push

咩單 邊位義士

呢條片?

tui

又一城最高嗰層叫L2...咩3樓?

希望炒車呀！

再補多條

認真求FC+希望炒車

各位推啊，希望真係炒車，唔知係邊個 ，但附近街坊手足，麻煩大家睇緊啲啊

見到有救護員到場，之後就睇唔到

我唔知係封幾樓不過係玩具反斗城個層 我睇live係見到班記者好似收到風沖去電梯準備上去個陣 班狗好撚心急咁阻住班記者上去之後係咁趕記者走 連live都斷埋

this?